如果有李春姬做你老婆，你每日嘅生活係點？

寵寵寵！！！

寵寵.....寵...呀！呀....寵寵寵寵！！！呀呀呀

每日都叫佢尻叫

每日都擔心被金仔帽

寵寵寵寵

李雪主就話啫